覺唔覺少左人9叫？

平時10點半仲有人叫緊 宜家一句都聽唔到

邊個話改左9點嫁但唔割

還我9叫

黎明來到 要光復這香港

推吖！！！！！

同行兒女 為正義 時代革命。

討論下

真
琴晚開始少人叫咗
自己10點鳩叫 好少人一齊叫
1030又係

有D去左商場唱歌

祈求民主與自由

明明有共識1000 1015 1030

如果窗邊唱

推推推

係安達嗌 冇人應 仲俾廢老追住鬧....

你邊區呀?
出哂去唱歌啦

比人Skin左風向啦 10點好地地改黎做乜7

我呢邊都係少咗人叫 原來改咗9點？

出左幾張文宣就少左人叫

出幾張文宣就可以轉風向